有沒人知道達哥同黑暗聖經有咩關係?

以前成日有人叫佢玩 唔知發生咩事?